中國未來50年裡必打的六場戰爭

中國是一個沒有統一的大國，這是華夏民族的恥辱，是炎黃子孫的羞愧。為了國家的統一、民族的尊嚴，未來五十年內，中國必須進行六場戰爭，也許是舉國大戰，也許是局部戰爭，但無論哪一場戰爭，都是中國必須進行的統一戰爭。

第一場戰爭：統一台灣(2020——2025年)

雖然如今兩岸趨於和平，但不要妄想台灣執政當局(無論是國民黨還是民進黨)會與大陸進行和平統一，因為這不符合執政當局的競選需要，所以長期都會與大陸保 持現狀(這樣對兩黨都有利，民進黨鬧一鬧，國民黨和一和，各自從中獲取更多政治籌碼)，"獨"不敢真"獨",鬧鬧可以，"統"不會真"統",談談可以。台 灣不統一，這是中國的一大硬傷，誰都可以從中滲和一下，增加與中國在所有問題談判中的籌碼。

所以在未來10年內，即2020年前，中國必需拿出統一的戰略方針，對台宣佈國家統一最遲期限是2025年，要麼台灣接受和平統一(這是全球華人最想看到 的結果)，要麼進行武力統一(這是中國大陸被逼的唯一選擇)，為了統一，中國在三至五年內做足準備，時間一到，無論是哪種統一方式，但必需統一，這是對華夏民族的一個交待。

按照現在的情況分析，台灣必然拒統，中國大陸唯有武力統一。而這場中國的統一戰爭，是新中國成立後第一場現代化意義下的真正戰爭，是一場全面檢驗中國軍隊 現代化戰力的戰爭。在這場中，中國可能會輕易獲勝，也有可能艱難獲勝。為什麼會這麼說呢?大家也許都知道是關於美日對台參戰情況而言。美日對台施援，甚至 是出兵反攻大陸，中國必定是舉全國之力以抗美日而進行艱難而又慢長的大戰，這樣，這場戰爭當然艱難;如果美日不敢與中國作對，任由中國大陸收復台灣，台灣 的軍隊當然不堪一擊，最多三個月可以全面控制台灣。哪怕美日參戰，最多半年就會拿下台灣。

第二場戰爭：收復南海諸島(2025——2030年)

在中國統一台灣後，休整最多兩年，並在休整期間向南海周邊國家宣佈中國武裝收復南海諸島的最後期限是在2028年，所有侵佔南海島嶼的周邊諸國在此期間可 以和中國談判，還侵佔島嶼於中國，中國本著睦鄰友好及其大國風範為出發點，還能保證南海周邊各國已投資於南海諸島的總部分經濟利益，否則中國一旦以武力收 復南海諸島，則各國投資於所侵佔島嶼的經濟必被中國沒收。

此之時也，南海周邊各國在中國武力統一台灣後雖已膽寒，但各國一方面與中國坐在一起談判，一方面卻不會拱手相讓已到手的利益，所以都在觀望，都在拖延，看看中國到底會採取什麼行動，之後才會作出是戰是還的選擇。下圖是中國南海諸島被周邊國家侵佔島嶼的現狀。

並且，此時美國絕不會甘心中國就此收復南海諸島，因為第一場戰爭中，美國或是不及參戰，或是參戰卻又無法阻擋中國統一台灣，已知中國的實力所在，所以不會 也不敢明目張膽地與中國正面為敵，卻一定會暗地裡支助南海周邊某些國家，比如越南和菲律賓;也只有越南和菲律賓敢於挑戰中國，但也會權衡再三，不敢輕易與 中國動武，會在與中國談判中無法獲取最大利益時、並有美國軍事相助時才敢與中國一戰。

中國此時最好選擇攻打越南，因為越南是南海周邊最大最有實力的國家，攻打越南，就是"殺猴儆雞".在攻打越南時，南海周邊各國是不會幫助越南的，只會觀戰。越南敗，則把所侵佔島礁歸還給中國，中國敗，則學越南，不惜與中國一戰。

當然，中國一定會打敗越南並收復被侵佔島嶼。此時，越南一敗，所佔島嶼盡被收復，並且經濟損失嚴重，則南海周邊國家一方面懾於中國餘威，另一方面又想保住部分利益，只好三思而後談判，歸還侵佔中國的島礁，臣服於中國。中國於是修港駐軍，踞守太平洋。

其時，中國徹底突破第一島鏈，進軍和突破第二島鏈，中國的航空母艦真正可以隨意進軍大洋了，中國更加拓展自己的利益與關切了。

第三場戰爭：收復藏南(2035——2040年)

中國和印度有漫長的邊界線，但真正引起兩國矛盾和對立的只有藏南這一塊地方。印度一直以來，視中國為假想敵，超過中國為印度發展的戰略目標。印度一方面自 我發展，一方面從美、俄、歐等國大力引進高尖端軍事武器及技術，其軍事、經濟發展緊跟中國而起。

在印度，其官方中、高層和媒體比較親美、俄、歐，對中國相反比較排斥，甚至懷有敵意，這是中印兩國的領土問題難以解決的根源之一;另一方面，印度官方中、 高層認為其軍事在有美、俄相助的情況下，自視甚高，認為在與中國的戰爭中能用過中國，這也是中印領土問題久拖不決的另一根源。

20年後，印度的軍事實力雖更不如中國，但也會是那時世界上為數不多的大國之一，中國與其硬碰硬收復藏南，對自身多少都有些損失，所以我個人認為最好是中國從現在開始，想方設法誘使印度分裂，分裂成幾個小國，讓印度無力與中國抗衡;

當然，分裂印度的圖謀不一定就得逞，但最低限度也要使與我國藏南接壤的阿薩姆幫和被印度侵吞的錫金獨立，弱化印度抗衡中國的實力，這才是上策。

而中策是向巴基斯坦輸入先進的軍事武器，在2035年左右，暗助巴基斯坦進攻印控的克什米爾南部地區，幫助巴基斯坦完成統一大業。當然，在印巴兩國打得不可開交的時進，中國以迅雷不及掩耳之勢快速進攻印度侵佔的藏南地區。

印度無法承受同時兩邊作戰，必然兩戰都敗，這樣，中國可以輕易收復藏南，巴基斯坦也可以完成完全控制克什米爾。這是中策，是完全可以實施的一著高招。如此都不能實現，唯有進行下策，就是正面進攻印度，收復藏南。

當第一、二戰爭結束後，中國已休養十年，這時中國無論是軍事還是經濟都是那時的世界性強國，唯有美歐(如果歐洲那時正真實現一體化，形同一國的話，否則還 不金夠格，應該是俄羅斯了，但我觀察分析，歐洲那時一體化是完全可能的)可以與中國名列前三甲，分庭抗禮，平分秋色了。

因為中國在收復台灣和南海諸島後，軍事技術有了長足發展，海、陸、空、天武器都有了質的飛躍，許多軍事技術都處於國際領先水平，其時中國的軍事力量可能僅次於美國，居於世界上第二，印度在這場戰爭中是注定大敗的。

四場戰爭：收復釣魚島和流球(2040——2045年)

時間到了二十一世紀中葉，中國已是真正的世界強國，當是時，日俄衰落，美印不前，中歐雄起，正是中國收復被日侵佔的釣魚島和流球的最好時機。下圖是釣魚島和流球的今昔對比。

在這裡談到釣魚島和流球，可能許多人都只知道釣魚島是中國的固有國土，卻不知日本侵佔了流球(即如今的"沖繩",有美國的軍事基地)。現在無論是民間，還 是中央高層，在談到中日的東海問題，談到日本劃定的所謂"中間線",談到"沖繩"(即我國說的流球)問題，都被日本引進歷史及政治的誤區——即認為流球是 日本的領土。

這是多麼無知的恥辱啊!翻閱中國、流球和世界其他各國(包括日本)歷史，流球群島自古就是中國的番屬國，亦即是中國的領土。請問，那日本劃定的所謂 "中間線"還成立嗎?東海還關日本什麼事?(對這事不甚明瞭的人可以去看看我寫的《流球——中國領土自古不可分割的一部分》)

既然日本侵佔我國釣魚島和流球多年，非法竊取我國的東海財富，是時候向日本要回來了。因為此時美國想管而無力管，歐洲則不關己事，漠不過問，俄國坐看好 戲。最多半年，就可結束戰爭，中國大勝，日本只好承認戰敗的後果——無條件歸還釣魚島和流球。東海，成為中國的內海，誰敢碰觸?

第五場戰爭：統一外蒙古(2045——2050年)

雖然現在有人鼓吹外蒙想回歸中國，但這現實嗎?中國那些不切實際的傢伙在自欺欺人，在誤導中國的戰略思考，這對收復外蒙無一好處。

我們只有在統一台灣後，以中華民國的憲章及版圖為依據(這裡也許有人會問，為什麼要以中華民國的憲章及版圖為依據呢?這樣做不是說中華人民共和國被中華民 國統一了嗎?什麼屁話，中華人民共和國是中國，中華民國也是中國，休管他誰統一誰，做為中國人，只要是祖國統一強大，不受欺凌最好。

並且要知道，現在的中華人民共和國是承認外蒙獨立的，如以中華人民共和國的憲章及版圖為依據去統一外蒙，這是侵略，所以只能以中華民國的憲章及版圖為依據 對外蒙進行統一，這才出師有名;在這裡還要注意，我說的是中華人民共和國統一台灣後的事情，那時說誰統一誰還有意義嗎?)，向外蒙提出統一大綱，同時製造 外蒙回歸的社會輿論氛圍;還有要在外蒙尋找願意回歸的族群，大力扶持，盡量使其接近權力高層，為統一外蒙作好準備;並在收復藏南(估計是2040 年)後向世界各國宣佈外蒙為中國的核心利益，誰也碰不得。

當然，外蒙能夠有條件回歸，自然最好不過了，這比武力統一不知好多少倍;若有外力干涉或拒統，中國則做好一切武裝準備，統一外蒙。我認為中國仍可以套用統一台灣模式，限定回歸最後期限為2045年，給外蒙的幾年思考時間，時間到後若不主動回歸，最後才以武力統一。

到這時，前四場戰爭已結束，中國具備了武力統一外蒙的政治、軍事和外交的實力。弱去的美俄，絕不敢參戰，唯有在外交上進行抗議，但歐盟卻模稜兩可，不置可 否，印非無語，中亞沉默。不到三年，中國可以完成全部統一外蒙的絕對性。統一外蒙後，前沿陳重兵，監控俄國，並在十年內，大力進行基礎性、軍事性設施建 設，為後來收復我國被俄國侵佔的領土作準備。

中國共產黨(1921-2020)

第六場戰爭：收復被俄國侵佔的領土(2055——2060年)

現在中俄看似睦鄰友好，不過是為了共同對抗美國而不得不走在一起，其實暗潮湧動，相互戒備，俄羅斯在提防中國的強大崛起對其不利，中國一直不忘俄羅斯侵佔中國的國土，一有能力，中國必然要收復。

前五場戰爭勝利(2050年左右)後，以清朝疆域威逼俄國還我之前所侵佔的國土(道理同以中華民國疆域來統一外蒙一樣，這裡不多說了)，在世界上製造有利於我國的輿論，並最好誘使俄羅斯再次解體，成為許多小國。

舊中國，俄國前後侵佔我國領土共計約一百六十萬平方公里的國土，被侵佔去的國土相當於我國現有陸地面積六分之一，俄國實乃我中華民族世仇大敵，所以前五場戰爭結束後，是該以清朝疆域跟俄羅斯算算帳的時候了。

俄羅斯豈會乖乖歸還，到時唯有一戰。雖然此時中國在海、陸、空和天軍方面已遠超俄國，但這畢竟是針對核大國的第一場戰爭，所以中國此時必須有防其動核的一 切能力，比如有摧毀其核武於前端、中端和末端的能力。俄國當我軍壓境無力還擊時會明白，俄國已遠不是中國對手，只好沮喪地獻出所侵佔的國土，為其強盛時的 侵略行經付出沉重的代價。

打邊預先講定

最後 中國收復全世界
以後口文部班友仔就失業啦

飛機文
話打就打咩，要睇美國頭架

靠口交部誅人地?

雖軟必豬

你翻譯做英文日文蒙古文post出外國論壇
係到邊個無睇過

囗炮咁快講到咁遠
話唔定好快被亡了

咁遲開始打？自己捱唔捱得到咁耐架

口口聲聲音話中國愛好和平唔玩入侵嘅大支那膠有咩講?

7.收復太陽系

口講真係好無敵， 發夢永遠美好， 當人死嘅話打就打
淨係台灣戰日本美國必定會介入

淨係打台灣都即刻要全中國大陸玩真人版Fallout

中國崇尚軍國主義
遲早發動世界大戰

就是中國的番屬國，亦即是中國的領土。

邊班支那傻仔詮釋藩屬國係領土
進貢啲珍寶比明清就話係領土，咁收撚埋韓國返黎呀

成地精

其實幾保守，我估30年就會同美國二分天下，俄仔唔會夠解放軍打

美國要ko 北京、上海、廣州呢三個城市要幾耐？

唔信就算

遲早嘅事

唔使一分鐘,三粒核彈or三支軌道衛星炮(如果NASA有收埋d咩秘密武器)

中國擺明想發動戰爭呀

蒙古人一早知佢地係下一個受害者

你放心
就到韓國

講到場場贏鳩緊咁

事實黎

都話唔係輸贏問題

統一後用中華民國憲法
反了反了

笑話post?

打個電話捉哂支共班官係美國D屋企人就搞掂

就算中共被收皮，咁諗下香港會冇事？ 會唔會因為你話香港唔係中國就唔打鳩你？

又打飛機

仆街，一入嚟就跌親
成地精咁，冇人清清
睇標題都聞到陣精味

香港完全唔入流

唔打正撚樣

屌你老母留名

第一場被國民政府光復大陸

唔睇內文都知係飛機文

打到一地都係

你對打仗嘅認識仲停留係二戰？

on8+1
連俄羅斯都打

屌你呢d 中華膠飛機文十年前已睇過，又將d 年份整後左

唔會一年都頂唔到掛

只要開始打第一場，後面果5場肯定同一時間開打！

係係係 得你打人 人哋唔會打你唔會還拖 咁即係入侵啦

第六場真係 不如話要收返元朝嘅領士打埋全世界呀笨

次次都假設人地唔還拖任你打

以為自己玩緊即時戰略打ai ai都會群起反抗啦 你當其他國家死㗎

世界三大洲
美洲 非洲 中洲

又loop

Too long didn't read.

又黎

幾時收復銀河系

唔好系我老母

係就快 唔好等下個禮拜

呢篇野loop左有冇十年？

留名

哦

2020
共卜一

用民族國家包裝既天朝，係定義何謂領土上面一向有嚴重問題

共慘黨對資本主義的中國內戰

飛機文就唔好貼啦

冇人擔心中國政府捉香港人做炮灰侵略世界

冇喎sor

要返工，不了

高質笑文

香港呢?

屌部電話入曬水

大陸D人FF到痴哂線

仲諗緊2047講香港

屌未入黎都以為係呢篇

4頁都無中國統一世界潮文

第七場戰爭：征服世界

On9

打就快

以為係多次元宇宙共和國和文

做過番屬國就係中國領土 咁你唔打埋中亞東歐
話哂成吉思汗都統治過中亞同巴爾幹地區

第7 戰 統一世界
第八戰 統一月球
第9戰 屌埋外星人

打飛機 根本冇可能開打，有錢佬會甘心放棄財富? 支持你打仗? 依家咩年代啊大佬?

我諗起中國連平行時空都收服埋篇文

我驚過多兩年普京同習總會面個陣左先

中國發夢果時打下就敢

8. 收復外星人。

篇野要貼成半版 太煩

打俄羅斯？

收皮啦 近半世紀都未打過仗
實戰同演集係兩回事
吹到咁大做乜

普天之下 莫非王土呀
班支那人不如話全世界都係佢架啦